[垃圾車] 車路士 對 般尼 III

垃圾

屌 炸糊

屌達仔

GUN

on9

天神有火

達囝ON9左呢下

Offside

達子正選 無埋雞曉ayi 可能今季都有希望挨到世三救到隊上黎

Azp好有火

達。

屌

達仔

越乜撚野

蘭尼食左阿丙果球

好撚on9

Morata 唔掂好似唔入

天神

屌你c朗既心情

天神下場證明自己了

Azp

2:3本來

一出達仔變左第二隊波咁

達仔個腦係咪無越位

天神好失望

又係安助攻

C朗nani

達仔呢球on9左
唔應該加多腳

你就on9
點會唔撞

依家先識變超西

我感覺到....佢地返哂黎

唉屌
呢球入左仲有得嗌下

唔掂應該唔入 似彎返出嚟

達仔唔掂個波唔入

呢D咪火囉 CAHILL好下妹下點做隊長

下半場表現

nanj

達仔入完波又派膠
雖然follow落去加一腳係人之常情

azp有火

呢球唔撞應該唔會入

屌嬲

Morata 一個唔同晒

點會唔入

入咗咁濟啦

一走左阿衣 就feel到返左嚟

追多球好無

應該係話換走左MICHY之後既表現

向外灣要撞啦

灣緊出去，唔似會入

你地要既火， 差d紅埋

個勢都似唔入 無運無計

依球似去柱

感動嘅係天神迪加達子全部對辦

車咪最想都係見到呢d

下半場超熱血

證明安仔有支點的話 呀2得好

本身應該唔入，佢加一下冇錯

中柱唔知彈出定彈入

係azp 身上睇到希望

Azp real captain

呢啲上腦波

垃圾球證，屌你老母臭閪

整多d呀喂，下場用得番呀

唔撞應該唔入啦 達子補刀好正路
係心急咗啲姐

真係功架問題 頭先真係似9打11 而家似返有個前鋒

Curve 出去喎球波

對面條殺鏟到都own goal啦

咁貴做到作用王

x2

可能撞柱 要睇多幾次先知

on9 azp

阿朗
迪加
天神

依啲波冇咩好怪
同埋好似變彈打4後衛，azp打翼

和唔和到都好
好想睇返林伯波叔巴哥a高施治泰利果個年代嘅熱血

azp fire

隊波有鬥志

隊長azp

yes cahill lan

下場對熱狗點打好

個啲咩正隊坐下算啦

達子

咪係 點會入

鐵血車 返黎啦

迪加對板

E d咪captain囉

屌又要放棄反安

好期待baka 世三柏度返埋黎

達Dee大心臟

反佢老母杯

比熱狗炒10粒

Azp做隊長好有火

含家隡，好撚彩出左去無睇

[C]

兩件貨都對板

Ayi唔出就有得打

今場要比正皮比 迪加 AZP 達子 天神 牙朗 簡迪

換走d垃圾

阿朗上下半場兩個人嚟

達仔漏其實都未必入 似會中柱

不過有火

達子好撚勁

條友橫傳唔係射…唔撞點入呀…識唔識波呀

AZP真隊長

場場正選唔該

主其他

迷達

PEDRO可能出得返
係中場KANTE加法比 就唔掂

上季已經知

明顯柱邊啦

繼續反，唔屌點成材

簡迪

亞衣未夠料打正選啦，已經反映左出黎

唔該干地咪再痴線拗氣

又空晒任頂

仲有位換人架
換走廢安啦喂

不了

天神踢緊右閘

卡吐

迪加改善下唔好成日包越位, 可以踢走cahill + moses
3後 = 天神 + 地雷 + 迪加
畀azp rwb

阿朗啲first touch

Azp好撚型

岩岩個時間有2:3 追和都唔難

呢下鞋底又唔撚洗紅 ON9

輸波不輸火

達仔又zip岩位

晨早應該要咁踢la

cahill個球紅呢球唔紅 ？

雞䁱唔好做隊長啦屌

又越位

OFFSIDE

達囝巧有火

咁都唔紅

AZP噤住電欺好窩

屌你啦安， 自己隊友傷左仲屌球證唔比得益

祝般尼降班成班茅撚

個球證個尺都唔同

11人拍龍門90+ 分鐘

達仔又差d

達好多越位

史丹福橋好撚煩膠

個勢睇落OK 達仔正選有得打

唔撚好再提雞曉啦
提都費事

踢開皇馬 要習慣番

咁長時間打小個
仲有呢段攻下都算係咁

不嬲咁講，仲分析咩鞋底唔鞋底

好過AYI真係連衝門都無阿..

黃撚夠未

球證死全家啦

識玩，英超球迷唔識捉

下半場 唔似10打11

迪加好對板

整呢張

雷斯

呢個真

睇到想喊
見到成班人輸緊都落力踢
仲要有班新人黎

唔知干地半場同佢地講左咩

換走安未？

諗起包koxxxx球頭鎚

天神啱先跳得好高

偉利安我求下你唔好再出時間停頓

下半場表現值得滿意

睇漏一次就夠

安

依加咁先似主場

屌 車仔d人拍手又唔得 講野又唔得？

有達子做攻點，不了

其實...邊個可以跟到安嘅反應

下場可以放落 第1個post

柏度傷幾耐
下場可出？

屌你老母又停

安半場食咗春藥

我完場辭職 你地自己汁生

恩沙基都好多越位 博到就掂

老實講呢場輸都無野講，最緊要睇返佢地有返d火

安俾人捉路捉到傻

達仔明顯接慣皇馬啲快狼準出波
成日都早走左步

kante

時間停頓哂 點跟呀大佬

以為KANTE入

Kante!

專心train好luiz，迪加同基斯打3中堅好過
azp今場打右okay

垃圾安又黎博角球

天神做到野

係人都知佢停係度

永遠係右邊停 停係到思考人生

Kante 差d

西黑鬼

差好小

奉旨推右

輸一場，但係贏左天神，達子同隊波鬥志都好過乜都無

屌你老母batshuayi廢撚到

簡迪終於肯射了

佢大隻啲可以壓埋入去就好

鏡頭都識玩
影撚住黑人條撚樣

下場踢雞曉會唔會係天神上位好時機？

影撚住臭黑人做乜

cahill可以安心停賽

仲有冇其他圖

屌撚死黑鬼老母

法比

kante 差啲

上半都有射

……

fabi紅

Kante 今場好

9個人

紅

...

天神上位啦
雞曉坐後備啦

艾文奴仲有面坐係度

佢d curve

快撚D死啦黑人

仆街 下場冇埋法比
邊撚個踢

九個

簡迪進化緊變全能

又紅

影住個黑鬼高層

9打11

法比
下個禮拜點出中場？

屌 法比

9 人

黑哨到

黑撚到

冇中場了

唉 法比

屌你
下場中場可以點出

直ban埋去入左啦…盪乜9…

下場打熱狗冇埋法比

呢場真係拍得住09年對疤

又紅你老味

紅多件

球證

痴撚線

中場連法比都無埋
踢撚

冇埋法比

RC2:0

中場冇人了

好心有黃就咪撚出腳啦

咁又唔好咁講

黑到咁出面點玩

排中場線都排唔到

作客未來隊

中波

痴撚線球證

好野，紅多個

下場可以出咩

乜9

法比on撚9點會唔黃

唉

好撚野呀

無中場了，係咪逼高層買知

法比做咩咁衝動出熱誠飛鏟

北京電視機

中場仲可以用邊個

成個英超政治迫害干地

下下都落地

好野 冇中場

呢場真係fucking disgrace

個球証把尺歪左嘅！

法比太有火

係中腳wo

後備有咩中場可以出黎打未來隊

青訓

黃合理喎
自己有黃牌在身就收下腳啦

同luiz一樣 d火上哂腦

可唔可以即刻回購殺龍霸頂住先

干地親自落場

你把野壞左呀

QPR嗰場一撚樣

法比呢球一定黃啦

中撚哂波啦on9

好正

如果冇手掌咪唔使出場

都屌唔落法比了

球證仲可以紅多我地一個

世界級

scott

好啦仲有咩人用 高層我屌你老母

達仔個2球就foul都無

鄭兆聰都屌球證

Boga？好似之前係踢開中場

翼用武神打同安

李城又可以吊高價

Drinkwater今個星期點都要買到

寧願有火咁out

咪黃左

40m都要比

點屌

世界級球證

西女人：ok,16m

賣matic吖嗱

可以換courtois落去踢前鋒 求其搵個人做門將

買到都無用 傷左下場點出

西女人要叫到最平價 慢慢加少少咁報價

等睇繼續唔買人

英超全部人都咁鏟波

原本勉強既有Luiz 不過雞曉已經一早紅左

干地用兩張紅牌加輸波換買人

15M+1M試下先

買親d人都用唔到

干地應該係呢場見撚晒所有最唔想見到既結果

其實紅兩件對車仔可能係好事
高層應該會肯加速買人

baka跛住上陣啦

買到都冇用
傷緊

下個到雷斯紅？

今場俾咗幾多張牌

佢咁高 踢燒味岩哂

你新車迷？

卡吐
迪加 雷c 天神
azp kante xxx 阿朗
金章安 達子 xxx

下場對熱

依下睇到morata 同ayi 既分別

急call Bakayoko上陣啦屌

喂,對面點鏟都得,車鏟就唔得wo,咁都唔屌得球證

屌，車仔專揀病人買

諗下好啦
下星期比熱刺大炒完先再諗買人

AZP連跪低左既達子都傳

西女人咁孤寒 買條毛咩

插喉都要踢

all in 定熱都得啦

ayi 唔洗打返正選

呢到車迷好奇怪

開場conte落order 紅得幾多個得幾多個 名單都砌唔到就逼佢地兩個西高層買人

佢又接到射埋

雷斯轉打防中拍干堤，唯一諗到

3:1

下幾場點算呀屌拿星

貼圖果件真係好撚煩

無左對腳都要呀而家

雷斯成日叫安快d

講真 佢第一張牌拍掌寸球證
第二張牌個動作咁肉酸 紅都好合理
唔明有咩黑哨 是其是非其非

叫BAKA吊撚住鹽水踢啦

都係無foul

On9，比熱刺大炒完係先炒領隊
再call電話搵領隊

買人從來唔存在

唔踢我都諗唔到下場出咩陣了

睇到達仔跌低都即刻起身攞波好熱血

迪加幾好

尺度不一呀講緊

希望干地肯比雷斯踢中場

今場已經買左對家

真

我估天神踢中場中

其實依場法比個兩個黃係最唔合理
Cahill係抵屌

球證好波

有冇球證嗰名

最on9唔係買人 係用得既都賣走哂 後備無人

屌 兩張紅 下場對熱刺都唔洗玩啦

咁中堅呢

Craig Pawson (England)

kante 一個踢唒佢lo

點會 痴線

推人又無

2:3

Luiz

Azp踢返？

電欺

呢樣真，用得嘅英撚青訓都放走

繼續攻呀

達仔助攻

2-3

luiz

達仔！！！

達

2-3！！！

達仔神級助攻

靚波

雷斯 = True Blue

繼續功

助攻達

luiz可以打前了

靚撚到

真係打少2個？

熱血足球
1分都要

一入波一助攻

達囝世界級

達仔好撚勁

爭一球咋！爭一球咋！

恭介 上呀!!

達仔assist

好想睇夏神+柏度+達子

達子靚頂

有火

迷達黨

達 電欺

黑到

達囝完美

究竟一開場踢緊咩

雷達打前啦

輸緊但係見到雷斯咁有火執波好感動

9人都打7你呀!!!!

好有火

紅一個就入一球
快d紅多個

屌你球證邊有犯規阿

我愛莫拉達！

入黎1G1A

踢左60分鐘既AYI ???

9個人都追到咁 都叫有d交代 多謝cahill 先

好撚黑

Ayi肯定會一味諗住轉身就抽

吹迪加?

又吹乜撚呀屌你老母

foual咩？

賽後有冇得投訴球證

Morata

下場電欺達仔雙箭頭

達assist 雷斯goal
仲要9打11

屌個球證係咪ON9架

可以, 同足總講

球證好廢

屌你老母球證

個ref真係on撚9

機會嚟啦達仔

笑死仲話球證無黑

黑哨到。。。

無

post

球盲

足總彩你有味

達仔有腦

插水喎
一早跌定

講球證壞話會被人禁賽架

我答係

以我獌角度。真係幾黑

Hi下都foul 打籃球咩

收左幾$呀球證

車迷要忍到10月先見到 達仔+世3+柏度

黃金組合

般尼頂埋佢

呢場輸都抵
睇到曬邊個有料有火

賽果都唔會變

屌 9打12

同香港一樣
你有你講，佢有佢做

屌你老母個球證黑過阿嬌

把尺完全唔撚同

未完場架！未完場架！未完場架！

嘩!!!!!!!!!

球證死全家

法比係要黃 咁對面呢

其實依個球證好廢

下半場收晒貨
起碼有heart踢

Ayi cahill兩大毒瘤

捉鬼

武神打來了

柱

想佢冇命多d

拎到一分我改姓莫

快d換咁個黃牌好撚勁

球證個腦生cancer?

跟

英超強隊頭場 死左幾多球迷

阿狗84絕殺 利記91被和 車仔紅2個

達仔好搏命

唔係話法比張黃唔合理 但而家對面犯規就鬆 我地就緊

屌你 咁頭先個球呢 迪加錯咩呀

達仔一射一助攻 抵啦

黑哨狗屌你老母迫害

[qu ote]
捉鬼[/quote]

好型呀

好似見到scott

[/quote]

安係頭先個罰球 似路人咁

咁都整係補5分鐘

點解會天神既

般尼快撚啲仆街死
係到鳩搓

干地

補得四分鐘真係crazy...

個球證真係

換入又換出

干地變返上年mode

呢場激活到佢 勝負都唔重要

btw 仆街球證大細超

咁都有得吹

追到平分我即刻落街攞跑

博一博

完美劇本musoda assist morata

最大責任係Cahill 干地死出亞衣都唔岩

見到達仔交足貨 好感動

干地係咪想打球證..

干daddy好型

見到球員咁博 高層望下啦 你老母閪

冇人唔想打

干地都有返火

班高層唔該發省下啦

屌多粒啦

掂晒 唔洗買人

轟好熱血

有無cap 低

踢出我天地咁

好撚熱血 輸就輸 我屌你老母黑撚到咁

我轟加油

屌 又 foul

真係乜撚都吹

鐵血藍轟歸位啦好嗎

明明個球証白人嚟都咁黑

On9球證

球證我屌你老母

球證斷腳死

今場收貨啦

干地呢個教練唔做落去係車既損失
難得隊波形象正面左

呢場球証條尺真係有分別

又吹

車高層 我屌你老母
英足 直接落地獄

達仔令車有番熱血

輸撚左收乜撚貨

Craig Pawson (England) 我祝你死全家

輸波 但雷斯 azp kante 達仔 迪加 贏盡掌聲

吹撚完未

好彩唔洗比人炒

呢4分鐘 吹停犯規多到

仲有牙朗!

差D

無了

球證，我屌你老母臭閪，食屎死全家

咪係 0分都收價傻撚左

3-3

認撚住佢叫Craig Pawson

達子天神超人就係 安呀e不了

今場算係咁

收貨了

下半場收貨 熱血車 我愛你

高層：姐係唔洗買人

算係咁

Cahill 89078

下半場收撚晒貨

9打15 算係咁啦下話

打死雷斯9人之後變埋前鋒

好熱血

起朵

黑哨球証死老婆 死老母！

最後果下

真係輸黑哨同干地出亞衣正選

屌 呢場好唔抵

卡希爾死全家

下場點排陣

起馬下半場

同埋雞曉

屌你車迷咪叫收貨
0分架屌

咪學迷雲黨

人地揹人冇foul 我地揹人有foul

Cahill 我屌你老母

清算時間

雷斯防中

干爹好撚型

我有返心跳嘅感覺

全隊般尼同球證等斷腳啦

車迷表示唔係唔撚吹得 但要點解有啲動作暴力般就唔洗吹 我地就要吹

cashed

下場有咩人可以用？

頭號戰犯cahill

一早要出達仔正選啦

卡希爾仆街死啦

球證死全家屌你老母

真係好熱血 佩服

雖然輸左 但新兵士氣完全對板 收貨
btw 買人啦仆街

Cahill紅牌除外
法比第一球根本有犯規，冇吹犯規就唔會有拍手
其他判罰都好黑

雷斯算係咁 垃圾球證

垃圾車

呢場輸干地啦
早D出莫拉達邊洗輸

Kante 前鋒

冇

講真 卡希爾無可能仲有正選啦

係咪要電欺搭kante?

下半場士氣波 八月應該有分袋

最後干地有返d火

雖然輸波但好熱血

個球証真係黑到

可以睇到般尼都係垃圾
打十一個肯定比強隊大炒
係Aye太廢前場零作用

車仔好耐冇咁熱血

雖然雷斯有時出醜好柒

但算最有火既一個

好耐冇見過熱血車

借走zouma 做乜柒

完全收貨
下場血拼熱狗

雷斯最有火

craig pawson
認撚住條仆街

最後阿朗果球好似比達仔後腳擋出

呢場令我諗起當年又有場，9個人對QPR
難得新呢班有火

簡迪
電欺
魯迪加
達子
天神

達子 新9號

實要拉一件後防上嚟

正常要咁

雷斯岩岩十分鐘壓前一格打得幾好

前面有達仔總算見返d希望係世3返黎前

之後果幾場，除左李城外...

你肯定 ？

隊長應該係雷斯

9個都差D追和啦屌佢老母

cahill
認撚住條仆街

個禁區手球又唔吹

屌你 喺咁嘅情況下踢到咁仲想點
一早踢少個 之後係咁被foul
記住呢到係英超 對手弱極有個譜

下場就唔駛諗 熱狗

Azp值過雷斯

下半場老懷安慰,無奈上半場踢得太差,最尾見番D熱血足球,收貨！

開季最緊要有火
但下場點算

其實佢不嬲都想打中場

卡吐
azp rudiger luiz christensen alonso
---------------KANTE---------------------
willian ayi tat boga

雞囂又撚波

跟咗成個暑假一場英超都唔俾機會人想非西班牙幫杯morata?

踢過鍠真係唔同d
D走位同俾波sense

天神下場可能打正選

應該係啦 起碼夠硬正

點撚踢呢場
比我都燥喇大佬

我發覺自從達囝入左之後
契仔正常左
契仔同AYI有加成作用
係負作用

下場達仔冇正選我真係屌到干地仆街

有早知？on9 你不如話輸干地因為佢出左卡希？

收貨係新球員基絲，迪加同morata都掂
同下半場啲人有番當年既鐵血士氣
但依然要再買球員

仲有阿朗

luiz不嬲都係ture blue

下場

卡吐
Azp 迪加 天神
陳豪 Kante 雷斯 牙朗
金章 達子 柏度

熱血既車仔好耐無見過
係輸Cahill 同ayi 姐
不過今場卡吐好一般

原來webb之前有屌過球證

冇撚哂心情
如輸戰術都冇咁嬲
而家輸on9高層

安後期踢得唔錯 如果法比無紅有機會迫和到

雷斯最後爆曬氣

出雷斯打前啲 咁邊個打雷斯本身個位

卡希爾好心有少少自知之明，自己申請落後備啦

如果冇cahill ayi下場出哂新仔 搵求其一個後衛踢中堅 how

第一球應該要救到
球罰球又平安鐘

下場後備席都坐唔爆

呢兩張紅老柒講句抵食
但對面茅到仆街都無乜比牌真係好波到

其實邊個係天神

Kante 一個打晒

夏殺撘morata好令人期待

ayi 直情無得比

基斯天神

兩個車路士小丑

下場摩西可以出返？

我估下場(如果柏度好返)
古圖斯
AZP 天神 迪加
摩西 干堤 雷斯 阿朗
金章 達仔 柏度

不過我唔信干地會推雷斯上前一格

9月前要買最少5個

個球證走到出球場？

下場
azp 天神 魯迪
摩西 雷斯 簡迪 阿朗
契仔 摩拉 boga

車仔有黑哨運

仲有azp

銘仔可以

好有n年前作客qpr果場 feel

同意，先azp先到luiz
azp精神狀態穩定好luiz做更衣室大佬同開心果仲好

天神果球達仔唔撞應該唔入

有無人覺得卡吐今場好懵

如果有夏神，依隊波好掂

最後三十分鐘令我諗返起當初鐘意車仔嘅原因

應該係咁啦
我想Azp 打Rwb 但好似唔夠後衛

第一球我覺得應該救到...

係有少少味道,不過個場再癲D,睇完個場之後勁撚憎QPR

好開心見到呢班熱血車
天神 迪加 達子 簡迪 雷c

其實得Ayi,上半場嘅安唔合格

無人估到會入
落地慢到

保守D推天神上一格都應該得

下場雷斯搭kante打防中

夏神 + 柏度 + 達仔 化學作用

今季要睇車仔10月熱血追分

唔夠後衛，下場azp打中堅，會俾ali睇住黎食
所以拿拿臨買飲水啦

我覺得會擺Christensen打cdm

見到電欺衝去執波果刻諗番起以前既熱血車

阿朗

我覺得我好d

根本應該係AZP

護級成功

5月應該係呢份成績表排名

下場對熱狗有分我表演自含

下半場好撚熱血 雷斯

Azp 阿朗

唔洗做20弟

牙gree

如果咁有冇得申請出9個

下場有番Pedro先，同morata可以輪流走位拉空位
之後等hazard出埋，應該有所作為

好期待baka 搭kante

以前真係真係鐵血車
巴哥 林8 隊長 波叔
而家隊車小左呢類球員

毒氣雙子

真係唔知幾時先齊腳

都話飲水傷撚左

買都打唔副

依加好多時輸一球就散 又冇心追
但今日班新仔我覺得好有真正車嘅感覺

睇到有d眼濕濕
唔係因為輸，而係睇到球員係有火
只要佢地冇放棄到，打9個都仲追多球
果刻真係覺得心滿意足
ayi真係太心急啦，真係要tone一tone佢

鐘意轟嘅點都會鐘意嗰種鐵血精神

急需買人位置 排名分先後
1. 中場
2. 翼
3. 後衛

永遠唔會忘記個種打不死嘅精神

其實如果d傷兵出得返，呢隊車仔應該好j過上季

睇到azp係真係有隊長風範 覺得車真係返返嚟

Agger

睇今場morata表現，速度係英超夠哂，最好係佢走動多，冇dc之前出波唔識現位既問題，有幾球斬屈柱既過頭波佢都有現位，不過個波最終斬唔過頭
不過今場未睇到射術，因為冇咩機會俾佢正正經經射波

反開安 但今場佢真係唔差

車仔對拿玻里 巴塞同拜仁呢三場歐聯 永世都唔會忘記